煲左大半個月既69遊行，和平結束，一百萬人上街，創造歷史！

一百萬人上街，又如何？係呀，個畫面係好撚感動，由朝行到晚，一百萬人肯企出來捍衛我城！但，林鄭九成九依然固我，惡法當然通過，乜都改變唔到！

香港人隨了俾d掌聲自己，沒了

今次煲了大半個月加埋歐美發聲，抄埋一碟，聲勢吏無前例，天時，地利，人和都齊哂章，如果最終都無野改變過...

就是香港end game了，以後港共更加可以為所慾為...

沒了，當下香港人只會有兩條出路

一，有錢的，可以有能力移民他國

二，無錢的，乖乖待在香港，做個順民

唉，真係好撚sad!

仲可以打卡

行完，感動完，坐港鐵回家途中，不自覺地哭了，哭，不是因為感動，而是因為還不能阻止甚麼，特首還是一副傲慢心態。

哭，是送給從前我愛的香港，成長的香港最後一份心意

就算二百萬人上街都一撚樣
香港豬，哂鳩氣

大台：今天我。。。 就完咗

屌佢老母
香港玩完

七百萬人上晒街 一樣無婊
十一點前99%返屋企
聽日全部準時返工返學
一玻璃一樹都無損無爛

林鄭林鄭林鄭！！！！！

又係得個講字
係咁叫口號

咪話我5毛

再多人上街

777會話根據警方數字 只有_人上街
代表大部分支持修訂條例

今日行過SOGO見到有人仲拎住杯屎茶真係想一嘢抌撚咗佢落地下

遊行完開始捉鬼啦
唔散水既全部都係鬼

多年示威 只係人多人小分別
本質根本一樣

屌佢老味，呢d口號柒撚到

下台下台下台

真係無眼睇

係呀，林鄭林鄭林鄭，下台下台下台，叫完林鄭會腳震架

俾d掌聲自己啦

一次過重温咁多句罐頭口號

打你老母

On9 打埋你老豆添呀，成個Ig fb 都係打卡story, 你有冇逐個去回句打你老母

唔打佢地老母
淨打你老母

我覺得和理非既就和理非 衝唔掂既寧願唔好格硬上
抗爭方法有唔同既 出黎行 點都好過D仲係電腦面前得把口既人
唔通連啲老嫩女人都衝埋上去咩 盞阻住哂 呢D留黎湊人數 牙住條路就岩

但係今次問題在於 衝既冇leader 個個都唔知幾時要上
條街又立立亂 到左既坐係度等 等到幾時？

特區政府於晚上23：07分發出新聞公告，回應今天的遊行。

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

政府發言人強調下列數點：

•《條例草案》是因應在台灣發生的一宗謀殺香港人的殺人案而提出的，事件凸顯現時在處理刑事事宜相互法律協助和移交逃犯制度方面的缺陷。如果不盡快處理這些缺陷，香港將繼續成為罪犯的匿藏之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們在打擊跨境和跨國犯罪方面的國際責任。

•《條例草案》只涵蓋可判處七年或以上監禁的最嚴重罪行（即通常在香港高等法院審理的案件），而在處理移交請求前，這些罪行必須同時是香港和提出請求的司法管轄區法例內訂明的罪行。

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

• 在制度內訂立的行政和司法把關，保障所有在《基本法》和《香港人權法案條例》訂明的人權，以及確保任何協助及移交請求均符合法例，並可被提出覆核及最高上訴至終審法院。在《基本法》保障下，香港特區的法庭可在免受任何干預的情況下獨立行使司法權力。

政府在過去四個月細心聆聽了不同的意見，並就多項建議作出正面回應，政府亦因此分別在提交《條例草案》前後提出兩次修訂。有關修訂增加了額外保障，受各持份者歡迎並有效釋除早前提出的大部分疑慮。行政長官不能繞過法庭向包括內地在內的任何請求方移交逃犯，政府的建議因此是嚴格建基於法治。

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完
2019年6月9日（星期日）
香港時間23時07分

～～～～～～～～～～～

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

無野撤回，無野擱置，無人下台，乜都無變☺

打你老母個老母